黨鐵前線真係好黃

波板糖人都咁撚串

成隻狗咁

推

做黨鐵死全家啦

打份工做到咁博咩

老實講，近排少左好多黃衫人，foodpanda,南亞食q

機會黎啦

有冇人識佢

好似起左底架有個post,叫Wong king lok ,
Reeve（唔知有冇串錯）